全民洗板！ 10月14 星期一 遮打 集會！ ！ ！

聽晚見

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

推 成班連登仔淨係係到玩分化 行動post又唔推

推

721 811 831 新屋嶺 10.1

7點遮打

聽晚7點中環遮打見